杜怯可以點收科?

睇現時情況 連兒登嘅杜狗都撐唔落
可以點拆呢?
1. 總經理9up不代表late show立場
2. 乖乖地認低威
3. 好似屈吳文遠咁潛水了事
4. 請補充

咁睇得起香港人
一個月之後都無人記得啦

3號1蚊

4. 出多個po話條女好有機心，你哋班網民on99比人利用

洗撚理咩屌佢果班人平時都唔似會睇佢嫁啦